新垣結衣「男友視角」畫面流出 躺床甜喊晚安萌翻

日本女星新垣結衣日前演出夯劇《月薪嬌妻》，以甜美清純形象再度征服觀眾，人氣水漲船高，廣告活動邀約不斷。在近期推出的新廣告中，她獨自展開為期一天的旅行，並拿著自拍棒記綠全程，呈現出另類的「男友視角」，超萌畫面一出立刻引發熱議。

▲新垣結衣前陣子演出《月薪嬌妻》人氣暴增。

新垣結衣近期替日本證券商「GMOクリック証券」拍攝的廣告中，以「Life is Going on」為主題，展開為期一日的小旅行，並手持自拍棒，將睡醒一直到睡前的旅途過程記錄下來。

▲▼新垣結衣自拍記綠一整天的旅行。

過程中，新垣結衣頻頻對著鏡頭，露出甜美微笑，不時自言自語、感性流淚，睡前也不忘對自拍畫面說了聲晚安，呈現出自己私底下最真實的一面，被認為是另類的「男友視角」，廣告一出立刻萌翻網友，在網路上掀起熱烈討論。

▲▼新垣結衣新廣告呈現出另類的「男友視角」。

▼新垣結衣新廣告。

終於有朱千雪

唔好再借結衣上位 唔該你

正評係俾朱千雪

諗住打丁
無啦啦見到葉劉張相

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

結衣禱文留番係自己POST痴線啦
嚇親人啦

起唔到機？
葉劉幫你

你個版本咁Lag嘅

千雪

入黎睇千雪

又有千雪

新垣結衣世界第一

嚇撚到鳩縮

屌你咩 po葉劉做乜鳩

笛笛該係咩

結衣係有d似葉劉